有冇人有聽呢個凛妹妹唱歌

大家好，我想介紹下一個Channel。呢個Channel係こもれびちゃねる，轉番漢字同英文即係木漏れ日channel。
木漏れ日即係D樹漏左D光咁，咩意思唔緊要，聽下佢唱歌先。下面呢個係佢Channel

佢近排出左首新歌
係自己作曲自己填詞架

仲有一首都係自己作曲填詞架

呢兩首之外之前都係翻唱其他人既作品
出名D既有 Code Blue 主題曲 Mr. Children既Hanabi

你的名字入面 Radwimps既なんでもないや

Unnatural 主題曲 米津玄師 既 Lemon

下面呢首就係我自己比較中意既 Aimyon 既君はロックを聴かない

大家聽下啦，我覺得真係好好聽

點解會得負評 唔好聽咩

再推

Push

感謝